割韭菜 殺驢卸磨-中國醫護補貼 遭剋扣，及要交還

係咁架啦，好出奇呀？

共產黨要共你產有乜出奇